export default data = [
    {
        question: "Apa nama ibu kota Provinsi Kalimantan Selatan?",
        options: ["Banjarbaru", "Banjarmasin", "Martapura"],
        correct_option: "Banjarbaru"
    },
    {
        question: "Apa sungai terbesar yang mengalir di Provinsi Kalimantan Selatan?",
        options: ["Sungai Mahakam", "Sungai Barito", "Sungai Martapura"],
        correct_option: "Sungai Barito"
    },
    {
        question: "Apa nama salah satu pasar tradisional yang terkenal di Banjarmasin?",
        options: ["Pasar Terapung", "Pasar Tungging", "Pasar Rebo"],
        correct_option: "Pasar Terapung"
    },
    {
        question: "Berapa jumlah kabupaten/kota di Provinsi Kalimantan Selatan?",
        options: ["10", "13", "12"],
        correct_option: "13"
    },
    {
        question: "Apa nama tarian tradisional yang berasal dari Kalimantan Selatan?",
        options: ["Tari Pendet", "Tari Baksa Kambang", "Tari Saman"],
        correct_option: "Tari Baksa Kambang"
    },
    {
        question: "Kapan Provinsi Kalimantan Selatan resmi terbentuk?",
        options: ["1950", "1957", "1958"],
        correct_option: "1957"
    },
    {
        question: "Kalimantan Selatan memiliki alat musik tradisional yang disebut?",
        options: ["Panting", "Seruling", "Kecapi"],
        correct_option: "Panting"
    },
    {
        question: "Siapa yang menjadi Sultan Banjar pertama?",
        options: ["Sultan Suriansyah", "Sultan Adam", "Sultan Hidayatullah"],
        correct_option: "Sultan Suriansyah"
    },
    {
        question: "Kota Banjarmasin dikenal dengan julukan?",
        options: ["Kota Seribu Sungai", "Kota 1000 Masjid", "Kota Perak"],
        correct_option: "Kota Seribu Sungai"
    },
    {
        question: "Apa nama bandara internasional yang ada di Banjarbaru?",
        options: ["Bandara Syamsudin Noor", "Bandara Sepinggan", "Bandara Hasanuddin"],
        correct_option: "Bandara Syamsudin Noor"
    }
];
